想同關sir講句野

收手啦你, 我知你好熱心推動港獨, 但你個賣相(外形)實在太撚差, 上唔到大台, 唔會有號召力唔會有人聽你講, 你睇下過往主張過港獨而出名既人, 有邊個唔係相貌討好 有魅力同吸引力? 例如梁天琦 陳浩天 黃台仰 游蕙禎等等。
作為一個政治領袖 魅力係必須, 而一個要有魅力既人 起碼賣相唔可以太差先, 但係你真係好唔掂 如果用例子對比既話 就係仲差過黃之鋒

貓靈已經講過關sir原本只負責幕後工作
不料俾人起底，外貌先見光
p.s.覺得關sir正常樣

咁都叫正常樣 你要求真係好低

連登仔嘅正常樣呀清

同梁天琦陳浩天黃台仰比簡直係屎, 點搞港獨啊

黃之鋒好差咩？黃之鋒癲峰期個中學生光環政治魅力大過晒上面嗰堆啦

就係話黃之鋒個賣相未差到會令佢失去魅力, at least佢出名果期留住pet陰有少少文青feel, 加上佢果陣得15歲 光環更加大, 關sir點比啊大佬

我覺得陳浩天嗰樣難同梁天琦、梁頌恆比囉

老實講關Sir齋計相頭都算中上,係肚腩大少少

唔好搞錯
我冇諗過出樣
係會員蔣介石(翻生)公開咗我個樣

學獨聯出樣嘅暫時只有兩位
學獨聯召集人係陳家駒
發言人係呂俊賢

嗰樣有乜所謂

弱智狗
與其言論，行為，以及組織相符

成班五毛關打手衝哂入黎護主，含到成口晶